[返工玩系列]一人一句口不對心嘅話

我唔會嬲，你講喇

我又肥咗啊🌚

啱唔啱

😂😂😂
Ching 咁得閒

今日星期五，無咩做

其他人請指教

好啊冇問題

我無溫書啊

你做咩邊行🙄

我真係冇嬲喎

你今日咁靚嘅？

你估下

啱啱先氹完人

仲有個半鐘，請出招

設計？

好好食呀

無野啊我

嘻嘻

差唔多喇

一個二個扮勤力

我無所謂

食嘢定咩先

講多少少

決定食咩或者出街去邊

知唔知聽日係咩日子

好正

我冇計劃轉工
咁你都識
我不嬲咁認真

得啦 等我黎
今日病左
無問題 比我做啦

有時食譚仔都唔得，唉

多謝巴打

我真係好撚鍾意你呀

高質

我無嬲

我無事喎

我錯哂 你無錯

Free Ride

你係咪姓何

啱啱比人問，仲諗緊聽日係咩大日子

拖手三百零唔知幾多日
莫須有，你懂的

可以早走，有時間下星期一再玩過

我好撚鍾意返工呀呀呀呀呀屌你

唔使慶祝啦

樓主收左工
btw，高質

唔緊要

:唔洗送我返屋企啦

高質 評已正

日晨各位
繼續扮工星期一

多謝山木兄

多謝師兄

多謝鼠鼠

唔買囉咁

今日心底話

早晨樓主
終於上水喇

聽到呢句，真係要特別小心啊ching

樓主係咪做facebook出post既editor?

早晨啊
轉頭又放Lunch

某品牌公司
你估下

邊區

咩丫，我當你朋友炸，唔好諗太多😂

葵涌
啱啱食完嘢，可以繼續

你同班Frd 出去玩喇，唔緊要喎

有聲嘅
皮已正

我唔開心啊

手痕去Google 你個名
「繡球」

你個名唔錯
鳩下鳩下又一日

睇嚟你返工真係好得閒😂😂😂

小心唔好中伏

係咪有3個腦細個間？

搵啲嘢做下，時間快過啲嘛

邊間就唔講喇，不過啲藍毛毛食真係好好食

羊絲你又咁得閒=]

歡迎光臨隨便睇睇

我成日都係咁

不要說穿系列

點解有聲嘅

做咩唔開心啊你

係的士漏咗個銀包
唉，灰鳩

係咪另一半成日講

報咗失未

巴打係咪做日本跨國時裝集團行業

打咗比call 台
不過話未有人執到

無喇無喇

係我成日講

唔係
我講呢句嘅目的係R存在感避免D人一支箭去睇Samsung

之前做過U 記，完全明白樓主感受

希望你搵得返喇
BTW 補拎身份証好煩

無人理你我理你
haha

我都係啱啱到咋

聽日再出，追下Post 傾下計先